Figure討論（53） 香港人唔好停落黎，只要唔停就仲有路行

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

唔好停落黎，只要唔停，就仲有路行

幾深？如果唔太深我應該擺得落

抵制鹹膠

唔好忘記 唔好麻目
元朗鄉黑無差別恐襲
太子武警封站大屠殺
大埔自導自演槍擊案

你FBI最無資格講呢句

呀蛇負皮

抵制FBI膠

正常向 當之無愧
拎得出街冇問題
你拎隻鹹膠出街睇下?
小朋友: 媽媽~點解嗰個叔叔手上面個女仔唔着衫嘅?

巨乳蘿莉算唔算FBI

因為咸膠唔係俾你拎出街
你拎出街代表你係on9仔
公眾地方裸露係變態先會做
FBI控更加係人人得而誅之

你都識講係蘿莉
仲要特登放大女性性徵
仲唔

鐘意蘿莉係冇罪

lm

上到庭睇下你係咪咁講

冇罪點會上庭我是清白的

一返大陸就捉得
上面係有罪假定

留返同個官講

藏有兒童色情物品係犯罪行為
既使冇露點但太露骨都算，
舉個例子：當年李蘊13歲時著t-shirt有正常著底衫庫濕身影相做封面結果比人裁定為淫褻物品
咁你堆蘿莉膠自己諗

深就唔深 16cm左右

膠唔咸
但係你思想咸

反對

世紀大戰
咸膠vs蘿膠
普通膠冇地位

夠位擺，聽日出信和睇吓有冇先
Btw如果三隻擺晒幾高幾深？

有普通膠
Fate 兩大招牌 saber 貞德

棒球娘 好正

Hello Moto

土人地位最高
可惜土人巴打們唔推post所以由我地繼承土人

棒球妹

以後仲有大把「妹系」你玩

田徑妹 學生妹 甜品妹 旗袍妹

總有一件岩心水

而家少買土人
剩係買得意q版風
卡比 米老鼠 水管佬 岩男
一係就figure figma 土人 一套咁擺
俄羅斯娃娃咁放

黑貞先有人要

黑貞

聖誕妹 你竟然唔講

邊係呢 我2個都會衝架

哇

學生妹 正

2B

改玩普通膠了唔玩咸膠了，
黎緊我有幾隻咸膠訂落嘅，同埋唔介意二手想接我堆咸膠既巴打可以pm我

好似有底褲已經可以搵你詳談

答你唔到 你上網搵下有冇講

即係邊隻

我張閪多士單都想放 有冇人要
200蚊 尾數890

有底褲都唔比 咁點先比
唔通…

成年女性影內衣相合法，兒童就犯法

唔好話堆角色中學生，李蘊當年13歲中學生一樣出事

你get錯咗我的意思

真係無位的話
我自己會唔放箱就咁擺出嚟/唔開盒
唔想就搵幾舊木料搭過個台

sega啲蘿莉景品條裙底實心封死的

e度有
附上盒子大小資訊:
展示盒:38*46*44 cm
裡頭三隻組起來全三圍:38*42*30.5cm

大金，等現貨

呢隻好正 棒球妹如果可以脫光光都正

唔該晒
42高得滯，咁齋買一隻算，反正冇睇過呢套野

土人記得黎呢度傾
希魔果邊鬼影都無

你要換過大啲嘅櫃

有啲興趣
換點兔戰隊啲頭上去

FIGMA

figma po 死城黎 火化成員係line 谷吹水

核心*

你係時候回歸合併

棒球妹唔得啦，點都有件衫，但都好正

可以

大過足球

其實figma 都幾好，但好似無咩人討論

因為巴打唔推 自己密密傾

摩牙

鹹膠

咁你又參與

梳

戒咗唔玩鹹啦

你點同女仔fd傾咸膠

點解棄咸

我傾向一拆開就可以好靚好精緻既擺設多於一件可以除衫黎玩既玩具

有二次元喜好

聖人模式之藝術家模式

有無同佢傾咸計

兩者有咩衝突
Why not both

咸而且精緻

講明仲有新咸膠要買 戒你老母咩

佢要玩雕像級 咸膠
普通咸膠巳經滿足唔到佢

上有Tony
下有深崎

呢啲都係賣造型精緻樣靚
多過賣性感

個個係度扮晒嘢

嗰隻買咗都唔會脫

我見到好大個大話呀！

做人咁虛偽 開心咩

'

Real 我拎隻冬月返屋企都即脫

你個名

做男人要有始有終
點可以隨便踢開自己嘅伴侶
就算只係一件膠 你都要負責任

玩弄完喇 玩厭左 就唔要人喇

你可以除一半
做到精緻又露

日本仔：bkk完唔要了賣比人

唔好放棄 要尊重女性 佢地唔係即棄用品
囡囡就要一生一世

不賣女

想問下咁多位係認真緊定講緊笑？相信冇人pm到我

Check pm

唔怪得d老人咁多都係住垃圾屋
原來係負責既表現

雖然有件衫 但係另一番風味

d免女郎裝好正 但淨想要黑白紅

我果隻都開左
下半身係換件
真係好有心
知道貼身衣如果可Cast off
造型上做到出黎會厚左一定唔好睇
所以比多個半身比你換件
真不愧係Skytube

其實有女仔玩咸膠唔出奇，我都識個女性同事（欣宜級）都有玩咸膠，據說佢間房咸膠同figure幾十隻，宅同毒嘅程度勁我幾十倍，每逢idolmaster出咩演唱會都請大假/病假飛去日本住兩晚網吧都要睇，買幾十張相同idolmaster cd寄去公司為抽獎叫我地幫手拆

女仔唔抗拒你玩咸膠，仲同你傾係好正。

Moeyo 棒球娘有圖show左用裸既下半身再著返另外下部身除左果條褲，效果比多條v字底褲好

欣宜級
無晒討論空間

我老婆去日本旅行
特登去m 記幫我睇下有咩囡囡買

岩先買咗牛奶妹比我

我都想有個咁既老婆
可惜女朋友都無⋯⋯唉⋯⋯

女性朋友都無

算多女性朋友 但無女朋友

當日接佢過門既時候 滿口承諾 一定會對佢好 愛佢
家下玩厭左就唔要人

唔通你個fd 有連登ac 成日mon 你post

第一次見到果陣 大腦受到衝擊

有mon你po 係好事

有無圖

呢隻

我想睇下面

呢2隻有無人訂
順手訂埋

第二隻係咩嚟

諗住訂第一隻

Z/X卡game某角色
唔識就唔識

巴打 係咪想轉機？

星期日現充格出晒黎
係咁晒女

不斷放閃光蛋
毒撚冇掟企

我有一個女仔Fd

係咩 我都有一個女仔Fd

咁岩 我又有個女同事

DT 的悲歌

現充爆炸吧

Aniplex+ 又可以出了

最撚現充嗰個 叫現充爆炸
花式自殺

老婆得1個 哥d咩女同事 女仔fd有好多個
佢地先最現充

睇下有幾粗有幾長有無毛

又唔係有女朋友

永遠dt

一齊傾咸膠

我連女仔朋友都冇

有女仔朋友又點 想要女朋友啊

你都幾好朋友 入院都日日去
人地男友都未必日日去

開左都每隻1200

有幾衰

好難一下講哂

有咩最衰 最難接受

唔係dt 就唔怕啦

哩d 小事啦 同做唔做女友冇關係
你話貞潔問題 好濫就話姐

我就轉職做梅林

從dt畢業就夠啦

easy

一早唔係

oh

唔係dt 都係現充

咁都算現充？！

dt

哥d 咪濫 咪easy 咪唔ok

童貞

只有dt先有資格屌現充

我就嚟可以做grand caster

手都未拖過

shinning finger

不過人地今年結左婚 老公仲好有錢

咁我係咪應該屌到你老婆都唔認得

我都唔算係現充啦

瞓左半日
我係咪入錯post ?

都係討論女
不過我講開膠
其他

99% 新 D Fd

僅拆未擺

可以淨奶唔擺

一到大時大節就會講女
一到po尾就講高達

咁我係咪應該屌到你，老婆都唔認得 O
咁我係咪應該屌到你老婆，都唔認得 X

賣女正仆街

我好少會影

果班人成日換老婆

賤

杉巴可否留低 唔好一個星期先講一句

之前好擔心你地手足嘅安全
無人報平安果陣真心驚

咁你都唔好因爲佢而戒咸

歡迎佢上黎做嘉賓

你好幸福

幼馴染？

我已放棄3次元 唔再有奇望

佢好少上連登

朋友黎姐

咁又唔好⋯⋯

你貼圖未呀

任何事情都要先踏出第一步

咁就益吓朋友 介紹Skytube俾佢

我開咗鷲哥mode 睇透晒女性嘅本質

直情送隻俾佢

有d都唔係既⋯⋯ 不過好少囉

唔緊要,訂左隻學姐生足

直情係稀有品種

啲中學公屋女同學 一人幾個Chanel/Celine
真係笑大我個口，都唔諗吓自己咩家境

係咁嫁啦 人性

官方定價太高反而屈定價低嘅舖賣假野
This is China

三百幾人仔買景品真係當人傻仔

我都係

可能公屋富戶姐
咁有時送下呢d好正常

天水圍學生9成住公屋啦
佢地埋身因爲我住元朗私樓

呢啲人不學無術
畢業只能做保險/銀行
然後全部都任開床單
而且藍到仆街 最緊要唔好阻佢搵食
接大陸客不知幾開心

好正常

仲有做popo 呢

女朋友開心咪得

藍到仆街真係不了
送上門都閂門

唔係富戶 天水圍果啲絕對唔係
更何況我上過去佢屋企

識得一個有錢女都係滿身名牌
所以女人黎講貧富都一樣拜金

保險係最藍行業

成日扮嘢上珠三角考察
實質就幫人洗黑錢/搞尊才移民
香港洗到咁多新移民人口
保險業絕對係主要推手

所以我眼中保險妹=雞

上過佢屋企做乜先？
有錢人既世界買名牌只係跌散紙 所以唔代表d乜

呢張相好快會消失

叫春post

毒撚葡萄post

下個月有和服狂三

邊隻
你確定唔會延期

重睇Destiny 頭十幾集真係好睇
後尾暴走

扎夫特走路幾集都OK,之後就每況越下

前期明明好有心機畫
後尾變到全集兼用卡

買左女未砌

點解二月嘅
究竟係我記錯定係真係delay咗

直接得壽屋pvc

上左色,我諗差唔多時間

好似幾正

原色正好撚多

不過最撚正係呢隻

剩係對腳都玩成晚

雪巴

成埋毒撚係度批鬥毒撚

我也是毒撚

互相傷害

等緊呢隻
快d出

明明隻驚表現普普通通
都咁多人鍾意佢

好似本身真係二月
但感覺會delay

美鈴日夜照顧你
卡嘉蓮堂堂元首黎探你病
你條友夠鐘死不斷回憶隻妖女

明明咁正

我寧願你返睇AGE, G-self好過

我都中咗妖女病毒 忍唔住睇

放置play 練到Lv.35 巳經俾我掟埋一二邊
好似出過一兩次 only

関羽雲長
PVC製塗装済み完成品
1/6スケール
全高：約300mm
原型：WarMaiden
彩色：金牧靖志
販売元：ベルファイン
価格：19,800円（税別）
2020年3月発売予定

復出喇

シェリル・ノーム ゴ～～ジャスVer.
PVC製塗装済み完成品
1/7スケール
全長：約290mm
原型：飛田 崇文
彩色：鉄森 七方
発売元：アルター
販売元：メガハウス
価格：22,800円（税別）
2020年8月発売予定

又多兩張單
雪露同關公必訂

歌雞黎講：雪露定莉古絲？

個figure 櫃開門個陣好大浸膠味, 應唔應該買部空氣清新機搞搞佢

Dem abs 仲有腿肌

我反而防蟲吸濕個櫃

膠有膠味 有問題？

gabriel已出荷 等收貨

就咁掟兩包吸濕包 算數喇

田徑妹來了

価格：22,800円（税別）
個價好撚驚嚇

開櫃散下浸味，吹dd風就得啦

抹塵

仲要未包稅

岩岩張圖有野跌左

今個月第8隻

慣例 10%

松巴車尾燈都未見到

屌你班仆街係咪錯撚曬重點

不嬲舊登連登都係搵自爆位多過睇重點

唔該
我淨係吸濕大笨象, 長封實

狗公mode:呢位會員有冇興趣約出嚟飲杯野討論下膠？

張相之前POST過

吸完濕都係有味 (個櫃入面有百幾隻)

膠有膠味好合理呀

太密封咪咁
唔抖氣都係會出油

百幾隻

其實以前舊登膠post都有幾個女會然，土人post仲多

加左好多新野喎 三隻支那愛都係今年出

早幾年我玩土人個陣約交收一半都係女
然後毒撚對住陌生女性幾乎唔敢講野
漸漸唔敢再fb收野之後棄埋

Sonic與Mario東京奧運

呢種collab 快d畫

宇智波斑

我上次賣對土人
係條仔買俾條女

Match

禾佛梨牙

我都見過女仔買marvel 土人

幾廿碎人唔好咁多幻想

我想鷲哥出錄音公仔

大大聲講臭雞！

大膽D，問佢

土人好多女玩
換埋ob11仲多話題

我發現我開錯攝影mode，搞到張相好矇

個價

影過再post囉
今次希望見到高清全相

個櫃幾靚訂造？

仲貴過黑貞

訂造 18000

已經搬返曬D野，好大工程 算數

黑貞呢個價我都會照衝

黑貞破二千五

Megahouse 賣 即係代表得日版 所以貴

都會衝架啦 鬼叫係黑貞

Ban爹老賊

比例縮左水 今次1/7唔係1/6

因為香港無做代理

貴過棒球妹

大蛇丸咩 玩土人玩到儲齊成個火影系列

咩機

下次試下行近少少影

25.5cm 差唔多

慣啦 好心佢出pb等人買啦

嗱 又唔係咁講啊
換左身佢地好鐘意幫佢地換衫

矛下次 刀矛人傾膠既

土人有場景同服裝買
見外國同日本會有整場景 影相 好勁

貴到ON9,又要含撚訂

我都有整

歌雞不了

橙黎架

其實係讚緊你
斑真心係勁到無朋友

日本同外國嗰啲真係好勁
d衫做得勁精緻

武器娘+眼神幾正不過想唔想買非咸，買兔女郎係真係要Num下

呢個一直係list

算有特色 唔係得企同跪 有武器

炒炒炒

成屋1/4

因為前後都有鏡 所以反射再反射

pb真係賺到盡
仲益埋炒家

グリモアが贈る、少女の姿をした「魔剣」と主人公たち「魔剣使い」が紡ぐ大人気スマホゲーム『ブレイブソード×ブレイズソウル』より、レヴァンテイン=ヘルのフィギュアが企画進行中！

意味著又高又大隻又多肉

好似有巴打有儲開

朝凪

唔儲，但朝凪膠

好似貴得濟

唔係魔神畫嘅咩，兩隻唔同？

唔係

唔係魔神畫

血小販

這是細胞，不是女孩子，沒有犯罪。

支持飛燕

飛燕大媽沉默賽車沉迷pso2玩囡

好似幾正，希望係間勁既廠出

之前見巴打後面個隻幾靚就買左

個樣咁蘿ge

你就想喇！！

無可否認個風格係同一派

Skytube用魔神黎吸fans之後搵佢接手

好明顯你係貪佢似細路女先買

又唔係你

其實如果蘿莉控去申請無兒童性犯罪紀錄証明會唔會reject?
利申：申請到

精 8 折

其實精成日清貨價 都唔知點做生意

我有朋友蘿莉控去做小學個陣過左

點會 冇犯法咪得
佢睇你犯罪紀錄而唔為睇你有冇犯罪意圖
唔係psycho pass

今晚睇下有咩執

免費派就去
比錢佢賺？不了

之前泰莎都忍到手
不了

泰莎我正價買

有冇巴打知道Bellfine香港有冇代理

好貴

神像黎，出入都要拜兩拜，保平安

放係上香位

有無巴打去開五月訂野? 有無伏? 去開孤仔, 但d貨愈來愈慢, 反而五月好多時都快佢成個星期想轉會

5月好貴

2間個價一樣, 應該睇住對方出

不敬

1/6

不嬲三間野個價都係差唔多架喇

呢隻delay完開返訂,但貴左3000幾yen
諗緊訂唔訂好,定係等現貨

但都正咼

每日都有野訂

訂膠應該無伏，不過長期多人同態度差

呢隻之前想訂但出面已經截哂
收單都無乜人放,本身諗住等追現
但頭先ami見到有返pre order,上日亞望完發覺貴左幾千yen
而家諗緊上日亞訂定追現算

phat野咁冷門
冇人搶既

我驚到時現都無

Phat唔單止一定有現貨，仲好快減價
利申：買左史提芬已中伏

開估 莉莉安娜

史提芬果隻伏咩

買貴左好多

你買幾錢？
我果陣係幫fd訂，上ami訂萬五yen
出貨果期佢課tera課到痴左線，問我有冇得cut單
我望望下，愈望愈覺得正就自己要左

我Amiami價買連運
家陣5月賣900

咁都唔係差好遠姐
都係200零蚊左右，我以你你後追食炒

其實買膠就係咁架啦，有時升有時跌
睇你會唔會為左平少少去搏

我開始係ami訂膠都係見佢平少少，但連埋運費同出舖訂差唔多甚至會貴少少，不過見佢係郵差直接送上黎，又唔洗特登出去訂同俾訂金

係要取捨架啦

愛唔可以用錢去計

入手左 仲會理之後幾錢
未買就話姐

睇人氣 同多唔多人訂 仲有造工

不過通常有愛都訂晒

咁我都明上面位巴打知道仲可以平啲心有不甘
只可以話係風險問題

除非你可以準確預測邊隻會變死貨

已經唔洗賣了

笑左

如果唔訂而要食兩三舊水炒我覺得冇乜所謂
但買貴左一兩舊水總係覺得唔抵

網上買中呢隻係咪硬食無得退

預知到既話我去預知六合彩號碼好過啦

笑死我，啲人應該係突登，拎上拎落果陣粗魯啲，玩多幾轉就係咁先

咁你要咁諗我都幫你唔到

我反而覺得訂貴咗無問題
當支持老婆/間廠
食炒就益咗炒家

有咩問題？bin c ver?

agggg

巴打你再望真D

同你掉轉，寧願頭啖湯俾廠/店賺多少少都好過硬食炒價

因為有班人無訂 又想買 要後追

你只要諗下唔係得你一個訂 大把人陪你

耳仔

跌咗落嚟

我記得呢隻出貨嗰時已經有災情

去精英售後換咗隻靚女嘅返黎

我次次買alter都中招
之前黑貞披風甩漆去售後 send完email先再發現支旗都中招 比披風甩得仲勁
諗住之前去都係成盒換就費事講
點知今日打去約時間問返原來只換身
要再send多次email去開case售後

其實自己訂,賺返D信用卡積分,又慳返D車錢時間成本,其實貴得鋪面個幾蚊,對比返足夠打和

我反而鍾意出舖訂行程版
一來到貨快啲（我係嗰啲一到就狗衝去拎嗰啲）
二來售後方便

又係後追機會

佢全部跟Toykan買？

實物圖
訂單

佢睇完啲片跟人訂之後後悔

睇唔到發生乜事

其中一隻耳仔？

咁快就差唔多平安夜

呢到好多巴打陪你

我要同咸旗袍過聖誕

Btw 多謝巴打

五月都係開$2226
呢個係咪公價 冇希望再平啲

緊係啦 好有愛

我鐘意衝現，每次見到超過半年後先出貨都好抗拒，所以pvc想玩好耐都唔入坑，19年訂見到某d要21年先出貨完全冇晒興趣，即使我最鍾意個隻紫心見到要20年12月出貨我都猶豫左勁耐先訂

翻睇0080

吹石花幾時出
12月尾了，有冇消息延遲？聖誕新年放假唔做野應該唔出貨啦，唔通拖到一月？

Qp exam

終於嚟料
唔使諗，老虎蟹都訂

刺激消費

但有啲可能冇現 or 一早賣斷市

難得c97 得兩個抱枕想買，條撚樣已經出左個對魔忍都要自己再出多個
食屎la

可能人地唔介意食炒呢

我想佢出掛布咋 我唔玩抱枕

係時候開發新路綫

唔鍾意攬住野訓

是咁的

好難想像毒男會無端端走去髮廊做負離子，
男人去做都少
再加上今日張相
再次狗公mode:呢位會員有冇興趣出嚟飲杯野傾吓膠？

剪開佢咪兩塊等身大掛畫
一塊只要6/7千yen抵到仆街，平時要一萬

Skytube 有樣嘢唔好
佢web唔會講幾時出貨
Native web一確定出貨會出通告

禾索吾索牙

好索

就咁睇ami好似抵啲

咪就係22800 加10% 稅個價

我知
我意思係計返HKD都係千八左右
除非佢運費去到四百
就咁睇好似平過孤仔訂

唔好再貼了，已經諗緊藉口畀自己唔訂

訂啦 唔好忍啦
落訂後悔一時 唔訂後悔一世

法唔法國我Amakuni好少延期

我為了雪露 放棄咗跨欄妺

就快2020都仲見到封神演義

c97中得一個

抱枕試過真係番唔到轉頭

出左貨，有啲唔想要
棄唔棄單好呢
等食評

邊度訂

amazon

Overpriced

嘩 棄網訂 未試過森林訂
有無訂金？

有冇人去wf2020冬
係唔係2月9

唔知三大神會唔會去呢

啲膠到得七七八八,仲有幾隻分開出緊貨運過黎,唔等了
聽晚開箱

一心只要pat pat

無訂金架

雪露緊要過咸膠
何況唔係魔神手筆 又唔係莉莉安娜 同 倉本艾莉卡 所以理性地放棄
其實我之前幾想追番MF隻黑白兔 奈何太大放棄咗
但之後入咗更大嘅黑貞

決定棄算啦最近課金課到無曬錢

放棄手機驚 囡囡緊要啲

田徑妹

棄！

駁唔到

唔會掛 真心貞德同小莫買得過

重要去C97買PRINTER印出黎既囡囡

膠點解要咸？

有無人食過海味店果啲咸膠

唔係貞德fan 跟風訂咗之後後悔
我經常性都會 但又唔捨得放出去
好似重音咁 我完全唔識佢 但見人話好靚就衝翻消費

不過重音到手後就慶幸自己有訂

票已買

去日本唔洗陪老婆shopping

佢同我一齊去
佢入去買dd 衫

宅男加宅女一齊去WF
人生勝利組

贖罪券

リア充爆発しろ

神作

最現充個位黎☝🏻

跌到咁
差唔多蝕成兩千 咁不如自己玩啦

呢個人啲膠全部良心價黎
佢隻小闇同夢夢bunny全新都係用原價放俾我
幾隻雷姆都係

我都想後追夢夢兔女

夢夢同小闇兔女兩隻都炒起左
果陣佢仲有賣埋古手川但果陣pass左
好快俾人秒埋

佢又唔係炒自己又唔開黎玩 咁當初點解要買

一時性衝動 / 過唔到海關 / 最近課多左要回血

空間係有極限
除非超越空間

我啲囡囡數量超越左空間極限
但都係收唔到手繼續買

我係毒撚加窮撚

感同身受,明知冇位擺,都係忍唔住手係咁買......

毒撚=環保先鋒
鞋=著到爛先換
衫褲7套每日一套

一見到環保撚我就屌柒佢
講環保?
廢物

最環保係毒撚
愛護地球 大家一齊做毒撚

d人成日講聖誕攬炒唔消費
其實佢地講d野我一向都做緊
心諗

手機驚得fgo會課 但係深淵

我櫃架空間非常多，好想擺滿囡囡，可惜唔夠位擺盒又唔想掉盒，改返擺模型算，模型我一定掉盒，但我個幾月先至起好一隻模型

貞德好好j咼 白貞黑貞我都除定褲
不過因為有小莫我無訂到 只想要一個
睇下到時衝唔衝現

聖誕一支公除左夜晚同fd食飯都唔會買野
無女朋友萬歲

新手想問係amiami寄1/4 bunny返黎運費大約幾多？

睇盒既大細
同用咩運
ems定dhl
或者有追蹤細包

正常應該兩舊左右

佢老婆

其實佢係Megahouse 定 魂shop限定
Megahouse香港有代理 個價有望可以平啲

Megahouse 香港 哪有代理

精英

真心咩 Megahouse 堆價仲貴過 自己訂

精英官網partner有Megahouse
除非佢太耐冇update 分左家之後冇改網

等我今晚返屋企睇下愛娜有冇貼纸先

大佬 冇錢啦

我執我細佬唔著杉褲鞋
佢成日買名牌潮牌
執唔少

本身個日元個價就係mark高左
好多網都係22000
btw我俾多一舊送到屋企算

鍾意咕順版多啲

荷包=呀寶

你就好啦 我以前都買唔少
戒咗好耐 覺得衫著俾人睇又點
人地過幾日已經你著咩衫

呢本書好睇

內容仲好有「深度」

依隻日魂都寫左single shipment,所以amiami好大機會都會係，所以組團省運費應該唔洗諗

應該唔會好似黑貞咁大盒掛
上次黑貞運費幾多

ems 6500

咁計返同孤仔差唔多

聽日開訂

求分享

得個波唔可以脫

禾去牙

普通人唔會留意
圈中人先會留意

淋病二公婆 大菊花 我
仲有冇
唔知會唔會相認到

訂咩版好
嗰震蛋冇得放埋落去玩

痴撚線 明眼人開aniplex黑呆千八
係代理開得貴定點 我係咪應襯孤仔未改價衝去訂

入唔到關

間間都開得好貴⋯⋯

cosplay er

好吸引
但好似先1/8

見到淋病你會閃盲

月份開千七咋喎

仲有無邊間未開？

戴黑超

我都同男朋友去

現充爆炸啦

男仔朋友

gay

好景

安能辨我是雄雌

等埋 唔急

各位巴打平安夜快樂

我怕最後全部千八

千八自己訂算

毒撚自己一個好快樂

can't you see that you are sweet
oh let me love you so

出緊去

巴尼

仲有78年前嘅聖誕正日

褲已除

未睇呢到 不過條囡幾正

aniplex個隻都幾正

如果係可脫更正

LATER又出隻櫃霸

仲有隻F:NEX 出 不過個樣係原著樣

Aniplex 定 UC 呢隻好呢

有得揀梗係可脫啦

同動畫樣比,暫時睇落aniplex個樣係好啲

fnex返去做景品啦

年尾咁多野開訂
好多野都中

Fnex算啦好無

但幾靚

通常你見展覽上左色既 都就快會開訂

冇話特別鐘意雷姆
不過套衫好正

現在時間19:20
我要點人數

今晚係屋企撚下隻later亞絲娜算

上水

"過黎呀過黎呀過黎呀"

yoho 有手足係二樓跳左落去

阿P表示返緊工

桐谷華

我

hi

有無人知道邊到有海關嘅船figure買

今個聖誕放過現充

黑警死全家

開緊party

節都唔俾人過

上年聖誕妹，今年主婦響

消防船就見過

都好啊 頂住當先 邊到有

我想問問深崎暮人隻 卯木紗璃 預訂果陣total係幾多
同埋依隻係深崎出既figure黎講
算唔算高質

我惠最高質

價錢可以上amiami睇 做參考

咪專做香港車仔嗰間

棄CG，主ML

剩抽之麻 都無人玩

唔該曬

新幹線妹有啲性趣

果然張凳先係本體

Merry Christmas

祝天下有情人 一發入魂

祝黑警死全家

宅巴你去土人區貼老婆得樓主應你

回頭是岸呀 返黎啦

呢度仲多人傾土人啦

所以個意義不大
做返環保厭世毒撚算

好正
Merry Xmas 巴打

一發入魂又慘d⋯⋯

Mfc有好多呢類場景圖

聖誕快樂

勁鐘意睇呢套
土人好得意 買完figure會買土人企隔離

在座各位 失咗身未

聖誕快樂

拉低d 拉低d

拉低d
想睇下d造工 係咪pink

咁就要推post俾壓力我地嘅咸膠特首

我地曾經試過聲討佢

佢即發難貼晒成個後官出黎

仲要全部bam圖

留返d 幻想好啲

你禮賓府已被重重包圍

我想入咸膠 但又無寫輪眼
咸膠特首可唔可以幫下我呢d小市民

影幾張黎開心share

佢成日話同市民對話 對佢老母咩
又做唔到剎那果種互相理解
市民嘅訴求就係咸膠
佢一日唔回應 我地香港人唔會放過佢

五大咸膠 缺一不可

飛機

我要咸膠

考古學家

櫻花

仲有著衫

聖誕一丁

計返年份算係咁

近年Skytube已封頂

好難期望啲支那工廠 造工再有明顯進步

獨眼巨人小隊
萬歲

1/4真係會上癮，仲有冇rio同雪乃團？

聖快呀巴打

Skytube 啲女一直都偏瘦啲
啲大波妹都頭重腳輕

今次全身都咁有肉地

好鬼正

屋企人放假
要等到星期六先可以開箱

直接開箱

邊有咁易全中

松巴 話 就係咁易

+1

貓控痴撚線 一見咸膠即負皮

祝貓控聖誕不快樂

推

究竟係京寶梵薄皮
定NT1支手炮真係咁勁

削裝甲削到最低限度
就咁射都死

設定話係本身薄甲,不過口徑咁大都唔差遠啦

其實睇返小說版結局巴尼神奇地無死到

巴尼>巴力

巴力

冇乜人玩真實系
dd 哥隻就有

終於齊SET 希望伊莉雅會再販

下面arm note中左
今個月第9張單
搞咩夾曬喺十二月開訂

你追得好快

Arms Note 黑呆 雪露 六花 茜 呢五隻一早中咗等開訂

支持宅毒巴，就快可以追到松巴重奪訂單王稱號

放台面算

一定唔得
我係一年得一兩個月超過四張單

松巴係每個月十幾張單

唔係貞德 唔洗訂

好想搵返e隻
或者有無邊隻桐人 推薦

咸膠爭霸戰

有巴打仲搵緊人一齊訂rio
白兔就可能你要自己搵多兩個人同你組隊

屌隻鈴谷好正

預知

訂單王聖誕快樂

米皇 養唔養寵物

2萬6。。。

你一個月平均得四隻，點止呀

我做第一隻識開箱拍攝咸膠嘅寵物

太貴喇

呢個價直上Native

native 1/4 先會哩d價

佢無腳嘅

pvc我個腦一隻都諗唔起
你自己入去研究

我都搵唔到 好推薦😂😂

土人 其他真心一般

哇。。仆街，囉我命
3萬六千YEN

【初回限定BOX内容】
アネットさん&リリアナさん両面描き下ろし抱き枕カバー
超特殊加工&ハードカバー仕様の豪華単行本
"Aoi Nagisa Comic Chronicle"
描きおろし複製サイン色紙
可変式の超特別製BOX

男人無咩人有研究

伏！

呢隻其實真心大隻
全高约370mm
但係點解唔係1/7係1/8

件衫大姐 個人細

有咩分別

呢隻同卯木紗璃見到人貼圖都想買，只能2選1家陣猶豫緊
明明同自己講過唔再買咸膠
但好撚難忍手

係呀玩過fgo就知對腳好長
衫又大件

個人又細左

扮咩啫 你

個人好細咼⋯⋯
佢件衫大到仆街

棒球妹
聖誕對自己好d 買哂去

無左高爭鞋=幼女

未來明

B’Full= FOTS

自護號

有太監負皮啲特典圖

睇黎都係買亞絲娜好

係 選擇多咁多

係咩驅使巴打想買男人多過女人

佢可能未見過咸膠

好慘，佢上次隻賽車都係pulchra

你叫佢跟返我地叫法

魔神

棒球妹

我好想買呀 只要唔係景品 唔係閪廠就即買

都算人氣角 點會搵閪廠出膠

咪係 叫人點撚樣貫

屌 我唔玩抱住枕都想買

棒球妹連本身唔買開鹹膠都覺得好吸引

有淨單行本/連掛畫，可以唔要抱枕，但

呢個係咪傳說中嘅家樂坊天堂

突然咁多人鍾意Touch甲子園

買返嚟攞衣架當掛布咁掛

打倒昨天的自己

我amiami今個月張單本身仲有賽車尼祿同埋兔女郎csor
好彩delay咗唔係含撚都唔掂

Native 1/4 價

又中 你雙位數了

掛畫分開計

咁巴打 一個月一定唔止4張單

我平時都唔係點買掛畫
我得一幅莉莉安娜 同 之前post嘅黑獸set
訂埋呢set 都只係三次姐
我主力玩膠 但今次莉莉安娜堅正

抱枕

屌你變態佬

好好味
大家去食啦

可以成批唔要了

咩古老秘方醬汁 可以收皮

期間限定

3萬yen就要含撚x

我呢度剩係ami未計日亞

amazon 運費相對抵

大佬 點同你玩啊

好想買棒球妹

你估呢度個個同你一樣咁有米咩

我係厭佢運費貴
成日晒錢買癈紙

錢同空間都追唔到

DHL個運費嚇撚死人
雖然EMS都已經好貴

D人係度嘈唔啱色我就點都照訂啦，好似有兩塊面兩種髮型

咸精村

好勁既detail,迫你地買多隻俾囡囡坐

會唔會有痴線佬買幾隻砌場景

前面果兩（三）隻好純嫁呢隻仲要係神官，咁樣既神官

2萬7運費CLS

純粹嘅淫蕩

我淨係訂「第三」嗰隻精靈算

有啲想雙收店特

我要蜜瓜就夠
莉莉安娜＞安妮特

咸巴報料

仆你個街
古拉哈武 點解唔出 激動 造型
哩個look 係開頭flag 機 造型

如果二揀一我都會咁
但我虎穴重有成7千積分無地方用
買虎穴我先終於會用到2千pt = 慳兩千

btw其實依兩幅掛畫個構圖被佢用到爛
安妮特同動畫果幅有乜春分別

2P色出先既

處女座

隻色好怪雞

買啦 用下錢 個人開心D

長期都係jk 睇厭了

JK係魔神嘅主題
一提起魔神就諗起JK

就好似葵渚=黑皮
Raita=波大pat大腰勁幼嘅唔科學肢體

咁樣既話，繼daiki 隻濕JK後我唔需要有所期待

厭了 同埋佢個樣同tony一樣 全部一色一樣
tony都要轉做玩變態風格 例如女子12樂坊
玩埋玩具 先得

魔神唔玩變態d 好快厭 隻隻都差唔多

佢就算主題冇寫JK 但個樣都係JK樣

棒球妹咪唔係jk囉
佢球棒唔可以當玩具插咩？

樣冇得搞 但主題有

果d Jk都計埋,一路其實好少會對jk主題有反應

巴打邊度有得買

邊得呀

暫時得會場

呢個正到

邊有咁快悶
TONY臉就話由細睇到大就悶姐
魔太郎頂盡幾年

好多畫師都經歷過哩個問題
強如 深埼 tony 之後都要轉玩變態d 塞埋玩具先得

魔太郎 唔快d加緊腳步 好快人氣會過
可能唔通女畫師太保守？

Tony 的確太耐板，咸極太易封頂

重複性太高 通通都係jk + 大波大羅 + 純愛面紅
唔加多d 元素 好難保持

我睇法係，反而因為係女畫師，既然咁深得咸心，可以觀望下有冇驚喜

所以佢轉出主題系列 變成係 系列造型行先（例如周邊道具） 多過model 有幾淫幾正

覺得佢雖然畫得好靚，但畫極都係FGO,無自己原創野，無咩特色
本身唔係特別好FGO啲角，都無咩意欲特登去買
BTW 條友抱枕通販好柒貴
C96黑貞抱枕通販成萬七YEN, 搞到本身有啲想買都放棄
最後C96果日臨走前去行轉發現條友賣唔曬萬二YEN入左個

jk 都可以玩耐d嘅
好似最近出運動系列

有d捉到鹿唔識脫角 做唔到真咸膠個境界
只係美少女fig + 個已上色胸部咁
只係1.5ver美少女fig
佢其實可以運用多d個場境 例如岩岩有人講棒球棍
我覺得有d保守 你都決定係行r18路線
咁就應該加多d 淫亂成份入去
而唔係單單一個露點model fig

好似認真咗

戴住棒球套塞個波入去個窿

棒球造型 肛塞

得 咁個價就唔係咁喇
加多五百先

佢本身個價就係咸膠價

仲貴過有玩具玩嘅深崎

無入選STP

boxing day

未到wo

你唔開盒我唔會驚嫁

大家大個仔咗 口味重咗

我一世追隨huke

我月頭係日本寄過黎,到宜加都未收到

尻姫

咁先好玩
異物插入x擴張

以為你只係蘿莉控

屌 點知仲係一個變憑佬

繼續推廣抱枕

今次係貓巴

我差茜 黑呆 雪露 關公 等緊出價
泳衣軍火妹考慮緊

BTW 新幹綫妹 我落咗order啦

新幹線有冇團

魔神同Tony大神之間
個距離就係咁
大神就係大啲

因為隻冬月只係穢土轉生
用返舊模當然平啲

開箱定開舖

個羅友唔夠巨 明明係賣羅 但又唔夠巨

開箱圖陣間再po，屌左元氣殿堂呢間垃圾先

睇落好似好靚無問但其實有爛件

但砌得返落去，都算穩陣我就當睇唔到
但問題係呢兩去膠片，少左支連接住本體既金屬棍

呢兩塊野我而家擺係度唔知做乜好
當時元氣殿堂個價算平仲以為係走數價所以咁平
點知係有缺件有爛件，元氣殿堂我屌你老母

田徑妹屌打

冇叫佢售後

啱啱先開箱，我係咪應該搵gsc官方

仲諗住幫襯tim

係

send email去台灣果個官網定英文國際官網？

我上面影既相夠唔夠？洗唔洗send埋收據？

你係寄定自提

我係去買現貨

等佢覆e-mail問你攞收據先比都ok
你影斷件 吸塑原本放支架個窿位 同 嗰兩塊野
內容寫斷件同缺件

我連佢本身支棍擺邊都唔知

男人膠嚟講幾吸引

搵官圖 or 展示圖

說明書

分色 上色 陰影係唔錯

睇左好多開箱片都係睇唔到支棍擺邊,啲人直接SKIP果part

左上角果枝

我肯定無呢碌野

YES,果支野用黎支撐兩塊膠片
頭先先發現正常張棍係同兩塊膠片擺埋一齊
但係我無

你睇返上面我PO果張圖,知道支野擺係邊了
我肯定無

有冇人知搵GSC售後洗唔洗收據,因為我買果陣佢好似無俾收據我
我得張信用卡發票

同埋隻膠我係11月頭買,今日先開箱
send左張收據過去有購買日期,隔左就黎兩個月先send email去售後
會唔會俾GSC當我係玩爛左隻野唔補件俾我

你地既妖精村應該下一隻係依個

27號開訂

唔好精靈耳 1隻都冇買

係咪3隻都可脫

好似有啲心動

乜你咁夜都未訓

但就算脫完咪又係咁 隻隻一樣
唔脫又冇意義

係意大利 依家11點未到

呢隻正啲

如果係第五村人都算啱口味

八方旅人終於減咗價
幾好玩 賊仔瘋狂偷寶物

買中sad 貨關間舖乜事？

呢間舖個價不嬲都係算偏貴果幾間
係零舍呢隻現貨特別平,甚至平過日亞,但聽其他巴打講呢隻係香港炒起左
上面已經講左,開頭我都覺得係走數價所以先咁平

可能你會話我諗多左,佢地都唔知有缺件有爛件
但一間平時貴既舖某隻特別平,然後咁啱有缺件有爛件
咁我只可以話太巧合

其實魔神都出過唔同主題，只係最近成日畫jk姐，大家又唔洗咁快擔心人地做唔落去
個人覺得佢畫得靚，持續出作品已經算係咁，以前自己鍾意既畫師一個一個上哂水，間唔中先出下本子，有d甚至冇出，咩tosh，hisashi，魚denim，Pyon kti ，武田個d

如果同FOTS Japan 合作 就真係做唔落去喇
同skytube Native 合作 驚閪咩

多圖注意
po返尋晚既開箱圖，手機劣影

而家係差隻ngnl休比
send左email俾gsc客服等佢覆
其實斷件我們都仲忍到，aa膠解決到既問題就唔係問題
但缺件真係不能忍

順帶一提aichannel果個底座爛左，成個固定位甩左出黎，已經一早落街買左aa膠解決

睇圖可能睇唔出，但其實有pat aa膠乾左既痕跡係塊底座度
睇落唔明顯，當無事算

其實冇咁條鐵可以自己度下條鐵幾粗，再去五金舖搵自己剪短佢，之前太耐先拆盒冇收據官方唔肯補自己整過。

gsc？
你隔左幾耐先拆盒？

少年Jump都咁咸 食㦸

其實好好奇stronger,tokyo figure,alphamax?好似都係同一間大陸廠黎？唔記得係咪有得淘寶搞保養

兔女危機

多謝大家
4日一個post

花膠

佢最近咁好景

今個聖誕先砌完佢隻模型

可惜無咩朋友玩PSV
我有玩過隻驚

自己動起來

Toy Story 定係微星小超人

兔女出自邊套

你講到好似問六道仙人攞seed咁

Boxing Day 開箱之日
仲有無手足開箱睇睇

CLS係reddit見到，咸膠性誕樹

錢同品味 缺一不可

都係arks手足

魔神要有天空管先高汁

幅掛畫

公園妹 明明波唔大
偏偏2019最咸係佢

Ham Gau of the Year

邊個去開新

你

不了

冇咁多野貼

聖誕節第一次買1/4玩

仲有呢度最多人討論同訂既gridman

(Released)

放棄唔到，戒j失敗埋

幾時出

助手同嘟嘟嚕個位交換返好睇d

有冇人有買DOA 兔女MARIE

明明係2020出

下個月

紅紫兔堅抵玩
依家千四就有一隻

就講就到

陣間再post 過

等1001 睇邊個踩地雷

Yes,多謝巴打前日提醒做特價

個樣好似有啲怪